Bitcoin/ Crypto 集中討論區 (125)

點解你地會買到

Total raised (% of target)
37562.23%

入定busd等二手錶

Bjoy

ADA

我上次burry合咗百幾粒先得果少少
解完諗住再買已經飛咗上天

打少幾個小數點

轉左做metamask 就OK了

0.01%

大家打算收到WATCH 幾時放

大戶

過多陣就冇

都話架啦
佢地唔撚講野
入又一齊入
放又唔撚同我地講
閪到咩咁

加完倉再算

唔好信連登仔話放啊

好撚癲. 出面跌市, 呢度仲係勁FOMO

結論 :
1. 死左網
2. 所有野收皮 係想scam
3. 唔知點解無轉走d錢
4. scammer on99
5. 叫緊救命既好多都係cdrom
6. 開始明白自己西巴係死咩人

MibBUSD address

我呢啲新手淨係玩正幣 見到咁大棍真係

佢唔想我地追po咁辛苦姐

其實好多，早幾日入過tg group睇

屌咩

1前面加個聲稱被attack 場主very desperate

你班仆街抽得咁爽
我而家就放撚曬d蛋糕

我連參加獎都未必有

佢都算有良心，rugpull之前都交下戲比你話比人hack

好彩呢排冇玩新scam場

個Q&A去咗邊

今次rug pull 又會嚇走幾多新人

你老味 岩岩仲咁好心無睇個farm都特登去望希望幫到一個得一個
原來全部cdrom黎 廢事教埋班人 決定唔寫咁多野 分享野啦屌

都係抽到$60 watch 左右
結論係點都要自己入D

390x

Well, this is obviously insane.

We have once again underestimated the demand, to say the least lol...

We will be looking at implementing a change to the mechanism for the next one that would hopefully curb some of the larger contributions.

哭了

唔會
永遠都有新生韭菜

只要個倉有flow出面幾大枝棍個倉都係綠色

幫得一個得一個, 始終rug pull 好慘
可能有一日我都要搵你求救

cd rom

邊到rug pull?

經過今次希望大家呢到常註會員有咩分享都唔好開名 自己玩好
班 cdrom又割架啦屌
依家係rugpull先出黎喊幾聲求幫拖 你老味 好嬲

之前西巴互割 我地內訌 其實我地冇人走 係cd rom

43450.55%

唔係呢
你地推post咁快 冇wfh 跟唔到

挽留

meerkat.finance

唯一無rug pull 既scam farm鵝場現價$52

唔好再遲啲

你求救會有人幫
而家講緊我地唔會有求於佢地嗰班

不過上個post 都留低左方法啦
唔j 就算啦

btw 都跌到就0
抽唔抽冇分別

邊度睇錶address?

你老味
拎晒啲價值出黎買錶算數

presale買左隻幣
今晚上

但我記得你個名 有啲係根本冇講過野

西巴我都蝕左1-200鎂
當交下學費, 入場入得唔靚係會比人割
第2度賺番

笑死
西巴之役巴打搵到似乎係背刺嘅兇手
嬲到仆街
但係都係唔知邊個

Binance 自己出

依家入都有機會賺返本

bscscan

果陣個單pool場已經開左成日
佢地準備好一堆N仔放

呢個我認得不過我唔識

想貼出黎 但係又驚益人

如果係比呢到人割我最多笑兩聲當無野 我都搵返哂輸左既錢
如果係比cdrom割真心嬲左

哇 btc個棍打撚死人

成手USDT 同我大棍啲狠狠咁打

咁到底仲係唔係scam farm

好彩冇買 farm咗500粒參與下

呢個先穩賺

[member]

我0.1入, 0.02係咁溝再farm&dump c都賺到少少走
留左幾粒支等拎俄仔禮物

你都知係錶就自己search啦

cake 12.6

原來watch 得2M 粒

屌咁快penis sell

liquidswap 好耐啦

雪怪變左避險樂園雖然avax個價都跌緊

新手之前少少錢試玩過一次pancake fork，感受下，之係唔會再玩，應該唔會被rug pull

但都再留下名先，第時如果出事求救希望有人會幫我

連登有愛

呢個應該冇
當初馬仔人人都驚就係驚呢樣
第一呢個動作係放busd 去佢個pool
佢個pool 畀張廢紙你做token
你拎token 去farm
佢唔洗rugpull 你
因為個pool 本身就係佢嘅wallet

LP唔同
因為LP啲錢係放左入pancake 個pool
所以我估冇得搞
佢地亦都唔係rug pull 個LP

應該係睇到馬仔咁多人放busd 同bnb
佢地一早打定數係要偷bnb 同busd

一齊集氣

53000%

你地陣間會set幾多slippery玩錶

唉諗緊換USDT 定直接AVAX好

出事上得黎都死撚咗啦

巴打真係好心教... follow你先~

要返工冇追post
原來今日巴打齊齊中伏

10% 不問價入

3-4% 算
分注買唔會高J掛

依家較咗5% 但諗諗吓應該都係太少

咁din
gun

應該唔係 個pool我估都係佢地的 只係經pancake合左lp token
理論上你合完lp 唔代表放左去做pool 只係你銀包多左粒LP

開住會玩scam farm我佩服你

好彩努力工作join唔到rugpull
暫時玩農場未遇到
因為見個樣scam已經唔敢入

但係價值還我血汗錢

Mkat 捲走左三千萬美金

單pool只係唔洗受對家既market risk，但係contract risk係依然存在

我諗大家等陣攞返lp拿拿聲放啲cake先

不過草泥馬都100M TVL

51500 開左short

屌琴晚訓咗搬咗倉去獵野味係咪解翻轉倉好
上多嚟睇結果轉手多到high high係咁燒gas...

20M呀

幾個鐘就3000萬cls

140LP 都係0%
玩鬼咩

咁就3千萬

睇清楚喎

ZERO啲viral marketing係幾勁，介面都幾靚
但明知有rugpull code我點都唔會去 安全第一

話整bridge去Polkadot同BSC唔知佢又去邊抄code

價值個教訓係都係炒價算，細本賺得息來已經被割死

佢個TVL就快同草一樣

我諗起之後唔知邊個scam farm偷完人錢之後仲射粒boo token串鳩人

睇漏個0 sor

你又知唔會被rug pull?
Pancake fork先最伏

嘩

雪怪場玩1日我都頂唔緊
都係甲場好

你本幾大?

佢應該all in 咁濟

哇個池乾左

終極大戶出場

大户

其實本身fork場已經好撚大風險，今次當賭錢賭輸咗，買個教訓

0.1入

你睇下自己transaction 本身個log 係做左啲乜
要掉返轉做
同埋應該唔係呢頁
token address 冇用
係contract

我估呢頁?

做一單就財自
有冇巴打研究下

依到1lp幾銀

一次rug pull引哂啲人出黎

$120鎂 1LP左右
呢度起碼10萬鎂

咁多賭仔，陸逐有黎呀

放係bunny strong hold..

嘩

滅世棍

可能關FLOW 個ICON 事

Hakuna Matata

50

係咪一派彩即刻有pool?

有冇人等緊WATCH直接買

幾點買得? 錶

一球左右，cls

yes

早知重倉FLOW
雪崩色又紅過人, 名又衰過人

隻token叫watch?

我記得你呢個屎忽
雖然唔記得點解

幾時有得執二手WATCH
同埋係咪要自己打address 先
上次BRY無執二手, 今次想執下

344

次次玩scam場都係叫人早走早著
最多留啲profit玩
都講左十幾二十個po
大家真係喺crypto贏得多冇腦錢
真係覺得咁大隻鴿乸隨街跳係正常

PCS死埋

56

我
合LP 始終風險大
玩少少LP 試下運氣
其餘直接買

有248 粒WATCH

CLS 升得快到

2.54一粒

唔知有無人會理 但我寫就寫左架啦 希望大家以後都小心d

Pcs 死埋?

或者唔夠gas fee

同大家講借0.01BNB，會還20倍，有人肯借都好

大家認下我個名

Cake個APR上返200%

有無人知點買2手WATCH

食屎啦都swap唔到

swap成個死左

0x7A9f28EB62C791422Aa23CeAE1dA9C847cBeC9b0

Contact address for watch
入地址買

1-3$

pancakeswap都rug pull埋

點解pancake揀唔到busd

琴日4000入auto 依家
想像唔到高位d巴打點挨

賺20粒bnb，not bad

8粒LP抽到8粒

交你屎忽出黎

我知係入佢地址 但係我搵唔到自己啲 busd 佢一直都load唔到

呢次真係幫盡
呢度

from filter 用自己wallet
應該就搵到transaction Txn Hash
入去揀log

之後我唔係好清楚
因為個pool同lp好唔同
我見佢好多transaction 喺中間
我建議你畀個wallet address 我地幫手睇好撚過

我會試下將deposit
成抽資料掉去呢度個withdraw

唔知啱唔啱架

拆完LP 無撚左cake 得bnb

PCS壞壞地

好癲

中十六粒

矇拖累埋馬

係lo...有無人知點解

有冇busd address

1 bnb 97 watch

15抽到24

watch一開返busd就爆

Watch個價彈黎彈去，唔小心極高位接左貨

幾時有得claim返d lp 個制仲係灰左既

點做到
明明啲transaction 睇唔出

btw頭先其實我都入左少少再出返
想試下佢
點知出嗰個screen係勁難load
但我唔肯定係咪佢地搞
冇開post講
原來佢地一直偷緊錢搞到死死地

0xe9e7cea3dedca5984780bafc599bd69add087d56

2.4-2.7 now

買緊未？ watch

期待

我8蚊果陣入左

正 學到嘢

我1 開波好似 1BNB swap 到232粒

唔啦
呢啲唔係咩光彩野
做野要負責任要有honor
i'm not a fucking chinese

最高見過3.1

入13粒lp拎到16粒

一6點我就衝入去買，我2粒bnb換得50粒
跟住急跌

有無8蚊入左嘅苦主

好似冇咩力 定d人未識買

有

屌miss 左滅世合約棍

大家目標價係幾多

16蚊苦主

感覺watch 一開始啲人就會dump即劏

2萬美 買左11255粒

30分鐘後應該高啲

3蚊樓下買d接你地

你換左粒廢野就真係送左粒coin比佢
佢要你BUSD or BNB 換一粒佢既野先比你stake
所以 粒野根本係佢既

同妹一樣

一蚊bnb換得15隻錶 係咪比人呃

我買極買唔到
好彩
不過都5蚊入左2千

dump完再上

邊度有得trade $Watch

Here
我決定唔睇lu當無左算
仲以為可以好似妹咁爽

⋯⋯昆狗從來都係最好賺

妹之後爆升？

又唔好話大家
智障點都係智障
拿我唔認智障架

最高30

屌 我個lp 拎唔返既 仲灰緊既

冇抽冇買，花生mode

今次fatfat

癲

屌 睇返record原來我$20蚊果陣入
想死

跌多波就入

高JC

今次比多d時間，上次tg d人個個過妹係垃圾唔好追

我20蚊入呀

雪崩

開兩個鐘就三千萬美金，唔怪得咁急住rug pull

你地有冇買二手錶?

我屌

唔記得左買二手錶
都話好人冇好報
你老母呢個世界點會有神

未試過咁想死
$20蚊入 $2蚊放曬

buy high sell low

真係冇仇報

做咩咁衝動

你有好報.
第1水買二手錶報價係$8-$20不等
而家$3

點解你地用到pcs 我swap嗰頁咩coin都搵唔到

太少會係咁 上次都有人試過

你好彩呀巴打
我地個個都高價接左二手錶，宜家跌到PK

西巴可能當初都係咁樣組出黎

0x7A9f28EB62C791422Aa23CeAE1dA9C847cBeC9b0
Token contract

壞壞地 要自己入code

3.4 少少地200u入咗70粒錶
希望唔會炒車

CLS 個價

個價由一堆高J師頂緊

暫時勝利者係金閃閃
均價$1.7 買左11000粒
已經3倍緊
唔知埋尾賺幾多呢佢

我係用BUSD睇住個價
變左冇咁易高J

本多終勝

買左少少dot系既token

top loser係咪我
$20蚊貨

你係抽到咁撚多粒?

我意思係之前新手試玩左一次，以後唔再玩pancake fork

CLS佢點樣咁低價接到 我接到個時成3.X

等下啦 唔會食左你嘅

我想買autobtw thx爸打

留名學野

我都係$3.2
手持300 粒. 輕鬆玩
而家太多痴線佬
成萬粒錶

3.2入咗20k hkd
小小注心理壓力特別細

3.x 算低啦

利申3.4目標價至少係妹ath 30蚊

已經插緊，應該插唔到我掛

均價2.5 接到

3.1

已經縮番入BUNNY度
下次IFO 又再彈出
簡CAKE-BNB Flip
基本上0成本抽IFO

均價3.3，唔急

二手錶都幾伏⋯⋯差啲做左高j俠⋯⋯好彩合約失敗

妹做Oracle Watch 講真唔知有乜用 得個pro function
聽落妹實在好多

上次妹都係第二朝先升

唔知有無巴打記得我個名
依兩個月同大家傾得好開心
我唔再玩crypto一排先啦
大家賺得開心啲

上次bry 7-8蚊都插落5蚊好耐
正幣驚閪

咩事

做咩事巴打

5.7721 WATCH per BUSD???????

2.6你快我少少襟制

抽唔到 watch
係咪之後會俾返你

休息下，等你歸隊

3.1745 BUSD per WATCH

watch實在過妹啦，妹交左貨未

佢做咗buy high sell low者
巴打唔好灰

一齊睇埋聽朝點先啦巴打 我16蚊山頂陪你

錶好有用架

你DUMP貨前講聲. 怕有水花

而家啲錶有咩作用？

唔識睇入面但岩岩Metamask Authorize左勁多野係咪GG

咁快上IFC

佢可能上到30呢

我仲懶醒 set slippage tolerance 去49% 驚佢唔成功

2.5 1000粒真心好好彩

冇，一開始就話明冇作用

啲錶要幾多粒有pro玩

我想出去買飯食
mon緊隻手錶唔敢走開住

有道理
你啱

心臟細，我頭先買到應該9成hold唔到第二日，見跌太多會走佬

說好smart contract 呢 咁慢既

頭半日驚春咩

無望一陣雪怪反升

返工對沖 加油

其實係慢咗，快既話我會高J

目標價$50

11蚊入左watch輸緊22粒bnb想死

妹第一

有,pro version 遲d 要hodl watch 先用到

你地玩緊NFT?
唔係好明個玩法
有冇教學

係咩
幾錢

drop to 3 lu.

要幾多粒?

又賣未來....

做央行廢老，打兩個月工對沖，返黎又一條好漢

Backend有興趣，但淨係識 Aws

我都係好彩out of gas 買唔到

11蚊?

開耐啲搶1/10馬仔都成億啦

2.8買咗5000粒

每5usd worth既錶 可以track 1000usd既資產

What happen

咁狼死

咁早rug pull已經算好人
遲幾日唔止呢個數

我跟70粒
金閃閃大戶

好似冇咩力水

我都係

我之前honey 果陣試過想connect web3
trust wallet connect 唔到
去打withdraw 個pint又唔知打1定2定咩

每5蚊錶 可以睇1000蚊資產
好似係咁

2.8 禁唔到 入左 3 蚊

WHY

Quick reminder: $1 worth of WATCH token lets you monitor $200 in portfolio value (0.5% of your portfolio value)

學生初學入唔入得

幣市真係好刺激，教識我每禁一個確定都好重要

我呢次唔貪心
賺到一兩個月駛費已心足
呢隻錶無研究過

入啦，總之你有任何技能都入咗嚟先

醫朗 mask 睇幾錢

希望嗰位巴打唔係all in
做degen唔係包贏

穿3

$20蚊高J左 下一秒望已經去返$2蚊
冷靜下個人聽日返工

所以話啲人係智障
要rug 洗唔洗等而家
要驚又會唔會係而家
真係弱撚智智
人地個單pool咁撚可疑都唔驚
突然之間見個fork rug 就驚？

下
咁咪即係逼人hold

坐穩隻船

我覺得係最實用既幣

Dumping妹上一次一開始係升?再跌再爆升

錶暴跌緊

其實有機上返去, 睇BRY 往績

trace到N仔C仔再同我講實用

我估好似妹咁,跌下跌下又升番

妹好似係暴跌？我無記錯

比啲信念 啲paper hand一開始抽完走姐

唔同性質冇得咁估

所以馬仔我一唔唔敢玩
係見到成幾億佢都唔pull先入

抽一百萬同抽一萬會唔會一樣

咁係佢地弱智

錶?
買左唔係好多乍?

買咗幾多

好彩走得快，打個和

諗住長玩一粒都冇賣?

係咪你搭沉咗

好彩3.幾追，我信佢會升返

咁快penis sell

錶聽日跌穿一蚊

跌到一蚊講聲
到時入少少

2.7 有幾好彩

90% cdrom ok?

完

依加2.4

插得好快

超購得咁勁但係dump到咁

做返廢老bdo-busd

mibUSD池唔係比佢抽走哂啦咩, 唔駛試啦

得咁少就費時hold啦
好彩走得快

最後AVAX轉得切?

唔溝了

個個獲利回吐

用lp換果啲個個賣曬

我想換其他coin

就到1蚊molamola

就穿2

仆街,輸獲金

竟然係咁
ok i lose

或者玩完可以withdraw直接開新address

完 雖然我得 50 鎂

要留黎睇倉

哇

要買watch我買apple watch唔好？

扑暈自己算

SH派路過恥笑

1.8

屌

留黎睇倉算
不過無咁多錢要睇

8蚊3蚊都有貨
聽朝5蚊算好好啦

8 蚊

11000粒 金閃閃巴會唔會財自呢

無5蚊唔走本

0.1 先再入

有冇人1蚊果陣可以幫我買200粒
宜家係街
到時俾返1粒bnb你

望50

2.7 走左 平手算

grug has rock
rock goes down
but grug no sell
have strong hand

會唔會 FF 太多

唔會有1

SH一手錶幾日算

上返2.5

都未講32857

2.5

仆佢個街回到本我即走

地產巴 買咗隻錶幾多？
真心想知

200粒，留嚟睇倉算

冇錯

豬死了豬死了

屌抽完錶唔記得放
$20放到既話淨賺6000美

Sorry 我正幣SH派黎恥笑的

唔計首抽
3.1 3.3 都有貨

一蚊一粒我會接

你小數點擺前咗

2.4

原來係你

上翻d

又係血流成河嘅一日

下次你買咩我一定唔買
地剷爸下次記得繼續單聲

其實首抽個下 watch係幾棧粒

仆街
買完先記得同你同一條船

入貨出句聲
我係要升呀！係升呀！

2.62

好似係，0.01？

無在意. 個LP 好似無少過咁.

所以今次點都SH幾日

hold到牙剷忍唔住賣就係我既勝利

今次一定坐定定，max marketcap 先50M

叫你放過我哋係唔肯

正錶驚閪
超購70000%

認同

出多幾個月糧睇今次

由1粒BnB兌170隻錶開始禁 170->80->50->30->15=成交

上次妹太快放搞到後悔
而家增持到400粒, 走唔到就留黎睇倉

冇咩唔同，兩隻都係IFO空氣幣

預幾錢走

我load到一下
見 哇屌 點解咁貴係咪睇錯
過兩分鐘再望已經3.幾

地剷巴你高抬貴手放過我地啦
再係咁大家就嚟要組地剷巴苦主區

妹2百萬粒
呢個2千萬粒

Agger 正錶驚閪

一路用開laptop metamask farm 野
依家想轉去電話 trust wallet 個到
想知點轉

家鄉 i am coming~~

好

好撚賤
我同意

就見到家鄉啦
出啲力呀錶仔

但我認為你走對大家有着數

我517粒

2.9

個孫都用到

馬仲係$5 wo

我跟140粒

如果你走

剷巴再一次證明實力剷巴可唔可以下次買正幣提提我，我開張contract

妹 200萬粒 ipo 100萬usd
錶 800萬粒 80 萬usd

唔應該直接比 1妹=5錶

即刻用yieldwatch睇住自己輸幾多

剷巴走 如果升 我會將10%利潤比佢有冇巴打一齊勸退佢

屌，原來同妹差10倍，今次真係碌7

頂家鄉好遠呀

點解你地好似日日都有新野玩咁

15！？
均價 16？

非常實用
實時監察番

如果呢條LINK?既ADDRESS?

Seed code

1000粒
留剩100-200粒用PRO (預最後會得返1-2蚊)

即係頂龍 4 5 蚊

無得咁計，妹宜家乜都未交到貨真係空氣幣嚟

20接既咪冇機會返家鄉

Yieldwatch 可唔可以同時間 睇幾個錢包？
太多wallet 驚記唔到

地剷巴買BTC OK?

你岩，pro幾時先要0.5%先可以用？

剷巴又添戰蹟

要有信念
第二日就to the moon

max cap =/= max supply?

真咩

..

一直持有

你個wallet balance 資產總值0.5% 既WATCH token就可以睇晒

原來係你搞到跌

下次btc減半就會

當然啦，有啲都未流通

邊度可以check到錶既價？

我頂你剷巴
幣圈燈神

Pencake swap

2.5又加咗貨

yieldwatch有

copy token address去pancake exchange到check

岩岩panic sell 比人震走左，又入番

咁on9

緊係用返yieldwatch 睇

到底金閃閃點1.7 入，頭先一開波見到閃左下1.8 入唔到

佢個價都輸我地全部人做燃料

記得師兄係ifo大芋

買就買極都買唔到，賣就低價一下就賣得出

而家係唔係無錶就用唔到pro?我見琴日有個陣都用到，yield幾時可以mon bunny...

隻錶目標價幾多

唔係我

Shitcoin 都係少掂為妙
差D唔記得btc 先係主戰場

由琴日雪怪玩到WATCH 真心攰
要訓番個教先得

出面幣災無人理

ada drop到on99
蝕讓入watch再蝕

ada可能真係要等有project出先再上

股joy

no，用唔到pro 功能only

88粒2.5換哂做cake番bunny做廢老算

今晚𧋦股又唔知輸幾多

連登平時鳩叫bjoy 多
到真係發生就無人理

今日全部 drop 到 ON99

美債幾時升完
美股同幣市比佢搞到

納期都收收地皮，睇怕btc都要跟跌

我覺得造市多過真係咁大影響

今日Crypto好血腥
先係Scam 跟住watch

跟左成日啦

yieldwatch個wallet要人手refresh 渣ga

Agger 搵個理由姐

[url]我唔SURE...一LAI野去左BEEFY REVOKE ALLOWANCE....岩岩metamask係咁彈野出黎我即刻轉走BNB....
跟住唔記得點搵呢個ADDRESS出黎搵到呢個TRANSACTION同METAMASK一時間發生, 但係佢FAIL左. 好似又有D希望BTW巴打多謝你肯幫手睇...[/url]

其實日日都係

inner 巴雪崩好重倉咩

今晚仲血腥

多咗句紅色

本來pattern 3連陰之後就升，今日bjoy可能陰多日

重, 重到要mon 住怕收皮

但凌晨有雪人俾大家賺

等緊滅世棍

返工冇追一日po
今日有冇咩特別事發生
求懶人包

係
但係出喺凌晨又係AVAX
有幾多個會玩

又有tip

錶屠連登仔

我全倉U等緊，但係而家有揸錶好矛盾....

又番去3.4

錶重見三蚊

$watch 其實好有用，唔算Scam

尋日講緊話抽嗰隻錶？
發生咩事

3.4!

why need pro

係咪走左貨

日日都開黎睇，就算唔炒都會買

Scam係指meerkat.finance

是日連登crypto post 焦點:
雪怪30日濃縮1日BUG, 入去拎錢
BSC 新場Meerkat Finance Rug pull, 好多人中伏
Pancake IFO 抽WATCH, 價格浮動得好勁, 有人賺大錢有人慘成高J師

由20蚊打落兩蚊果棍

超購70000%
引巴打們二手市場一開唔問價掃貨
幾分鐘20蚊跌到3蚊..

你地開咁多
我得三百粒

Why

追小日市都搞唔掂

幣圈一日

未 最少double

好似新聞頭個20秒簡介咁

但其實我自己對雪崩今年牛市唔太大期望
希望佢可以快啲出多啲project..

平復好心情了
fps轉左$10000入wallet 今晚玩egg

股市一個月

大佬破燈未

hey hey hey 家鄉

Thanks 巴打

但做咩無啦啦咁多人中伏
又有伸手入嚟？

Meerkat Finance 今日新野？
今日無咩追

隻ADA跌到咁升又無佢份

支持回歸！

聽日出糧 希望上到尾班車

幣圈時間過得好快

之前逆市狂升咗一排喎

好似出左一日都無就Rug pull 拎走左3千萬鎂

扮比人hack再scam走3000萬既場

免仔d 息又變黎變去

今日頭條
-矇原來是個大賊！Rug pull捲走千萬鎂
-連登仔齊摸頂！Gwatch當撈買 瞬失80%

整個scam farm好似仲好過辛辛苦苦返工dup code

買左唔係好多乍？

好多paper hand

只要你識整，2個鐘你就可以財自

仲挖傷口又要走多次

笑死

呢D 野要還
安安份份炒下幣就算, 都有錢執既

屌你好岩做記者

應該係無睇清楚個價錢買
BnB / cake 換 cake 好易中伏

Diamond hanD

琴日買cake 同BNB 頭先放都有少少賺

唔多 計埋claim返嚟嘅其實都係輸3000u左右
不過純粹高J完下一秒跌9成太震撼

scammer 要落地獄!
3.4買左30粒watch......我點解要咁衝動

花幾日時間 clone 草混馬
Fine tune 下

就財自

可以睇到LP 價錢

唔用睇唔到？

TVL 插左200M

企穩2.7

有機會升的 一齊SH

I know that feel

而家應該係，未有pro之前唔記得睇唔睇到

應該都唔多既

跟你大多你360粒

睇圖avax 似就爆
一係直破ATH
一係一野爆落幾十%再慢跌到0

2018果d ico 既典型走勢圖

中招既都好似係cd rom 多

AUTO 比你摸完頂就一沉不起

30粒

佢好似淨係話用咗之後睇得到我銀包其他嘢有乜價錢 即時更新 同埋可以轉返做港紙歐羅睇嗰啲 好似都曬曬地氣 淨係用最基本功能我就夠

我抽果啲都多過佢

Auto 都係慢跌
草泥馬...

sh
錶真係有用
唔係air coin

其實有無話幾錢先用到錶 pro 版

你既資金既0.5%

點解我brave去pcs 淨係exchange同liquidity果版load唔到 其他都load到?

avax 真係好灰

我2蚊放左一半
輸上腦
今晚冷靜玩下egg

而家已經冇人提1吋

預左捱價
宜家雪人farm到幾多得幾多

產巴有無持有EGG

5.3 放咗不回頭

無

farm到唔願走

其實我仲細 20粒@2.2 只求m記加大

揸錶好定加埋bnb去farm好

雪人係雪中送炭
8號解ICO 個獲應該仲要捱多一野甘. 到時打算再入多少少

伸走錯既人宜家又有返上車機會

第一張係早兩日叫走貨既時候，第二張係宜家

提一提大家西巴單池仲有5分鐘就完

Faster availability of new projects on our platform compared to free users
Wallet Overview incl. token prices and holdings in your wallet*
Real Time price refresh*
More detailed calculations*
Historical data*
Individual TX overview*
Different base currencies (EUR/JPY/RMB/GBP/BTC/BNB/AUD)*
Wallet Connect*
No ads*
Beach Mode/Dark Mode Toggle*
Combined address overview
Inactive Farms
Usage of graphs
Cross-chain platforms

而家禁每個stake pool右上角expend個掣會見到有d field mark咗 Pro
LP price係其中一個

升緊wo

BSC 新場Meerkat Finance Rug pull, 好多人中伏

新場Meerkat Finance Rug pull, 多人中伏, 大量CDROM湧現

有一半stake 同farm緊
冇咩感覺

咁佢個價其實唔會跌到好低，因為好多人都會買少少hold
其實個tokenomics幾醒

又跌
邊次唔跌

9.5 幾個鐘變2

我淨係睇得到入咗幾多錢有幾多錢賺咗幾多錢就夠了

你要叫星矢今晚唔好玩egg

CD ROM再mon po 割呀

同CEL 一樣
Dev Team 會賺到笑
因為真係起碼會有唔少人hold 貨. (牛市個陣)

剷巴唔好請我食棍

等等7:30 n仔應該panic sell

我指auto

賣定n保平安

又話唔玩呢隻

錶 2.95

大家覺得咩位btc 可以上返車

N仔跌到0.001就入返10萬粒支持下

還我血汗錢

有auto

我一早就話抽 不過諗緊買唔買二手

真係幾聰明，要用pro就一定要hold返個wallet總價 0.05%等價嘅$watch
又唔係好貴，迫到用家最少都hold返d都唔會覺得肉痛
仲要係有發行上限

45k

28000

2-3 蚊買合理價啦

正錶驚西...

走啦 走啦
N仔

就係你買二手先企唔穩20

咁搞笑
點解要咁做

我買個時已經3.3

最簡單直接易明既tokenomics

你可唔可以依家入D 俾我28000入

所以而家升唔上
你有冇諗過放

持有緊

6.6放一半

要你高j 先有個效果

BSC 一日未死佢都仲有價有市

啲farm 一爆就世界末日
共存亡

我諗應該都係垃圾全滅

我有冇眼花
甲仔啲息多咗嘅？

佢會做cross-chain
到時bridge 去其他chain又繼續有得玩

好多人走咗
個rate 咪大咗

sam 哥仲未走

臭爛錶唔上返3

你賣咗可能就上到

你放咗再睇下

咁今晚玩鵝蛋了

今晚可以用蛋farm蛋會唔會令蛋價暴跌

好賤

個個都去farm 雪人

蛋farm出黎係金蛋, 無直接影響

咁係咪即係用空氣印空氣

你比條9up佢嘅 或者開個垃圾wallet比佢

Safety Notice: Due to the decentralized nature of the Binance Smart Chain, ALL projects listed below are subject to high market risk, volatility and potential rug pulls. Please do your own research, due diligence and understand the risks even before considering participating.

多左句鳩野

仲未幣災，好悶

我都被scam 左500刀

等佢滿心歡喜load到入去空白

無錯, 自己fork自己印銀紙

如果錶唔升，等佢穩定左同bnb去farm算

仲渣緊avax, 雪怪送左100u 俾我但avax 輸價輸番50u

開個有坦克車嘅畀佢

係咁射坦克比佢

繼續溝avax
溝到0

我估矇係目前rug pull TVL最大既
所以佢加句野

災左啦咼

唔係凌晨三點先reset contract 咩

yieldwatch有bearn都未有賓尼 好唔比面我大賓尼教

我想問下岩岩ifo confirm唔到 搞到有好多pending transaction 應該點算？

All in 左 auto 勿跟

hi i am new to crypto, any egg holder here?

bscscan有冇show 到個tx?
冇就reset metamask

買左幾多

我有份中伏 但見到個標題都覺得好好笑

2.幾粒

好兄弟

雪人高啲？

琴日買左7000u今日就變左2粒幾

無 我用trust wallet 應該點做

有冇人係兩個伏都有中

細膽加冇咩肉食，菁蒼保平安

AUTO個價幾靚，睇埋BTC點行再入

Watch 幾多入先叫頂

見佢上次2900左右升返上去
呢排唔想成日做trade
想拎下時間學下其他野

跟

NEW TO CRYPTO BUT EGG HOLDER

唔係好明⋯⋯

幾多錢入都好 2粒就係2粒

0.1

0.1?

琴日auto 4000, 7000u買左粒幾 如果今日買就係2粒幾

wtf?邊度咁高息

邊度

俄仔仲未走佬出賣我地，係我地小人之心

錶3.12

好難下下都摸底
應該上得返4000u

賺左幾多%

短炒auto 未必係好選擇

thanks

咁賣法雪人有無狂跌價

SH AUTO

識auto compound？

走就唔會走㗎喇
不過始終係庇護工場
SH 2萬N仔已經算係比面

識

而家慢慢升緊

入左一粒AUTO，跌再溝

新手其實唔係好明，其實係咪張LP一樣，差在放響邊個場咁？例如放響pancakeswap係最安全，但就低息，其他場就可能無咁安全低就高息d，我咁理解有冇錯？

真係我NFT玩再叫醒我

平均一個地址零點幾粒，未算太貨源歸邊

又升番

我好係渣左1萬n幾粒c，希望拎到佢禮物

雖然我無中招, 但正評俾好人

得bollar冇bearn 好似係

睇錯咗 sorry

又有水魚入黎比我地劏

yieldwatch整個唔知咩hyperjump都唔整賓尼

咁又唔洗sorry

已save落txt，好人一生平安

平成巴玩開呢個網?安唔安全架

Thanks巴打，搵到

收到晒

前兩日求鳩其巴講起先入返去睇，正路project嚟唔算rug pull

正過bunny好多 9衝緊

屌 原來今日晏晝早走左
我原來唔走依家賺兩倍
屌屌屌屌屌屌屌屌

放緊落呢度賺LP

呢個賭俠巴未必有興趣 佢只想hodl同farm auto

我記得係有0.5%分手費，唔好即日走

即刻比賭俠巴打臉 屌

賭俠巴果然老手

你樓上

當睇唔到 ok?

唔想食IL+BNB個價唔穩，齋hold等爆升仲好
或者夠膽去viking單pool farm

賭俠巴跟po跟得好貼

AUTO 短期內有無新賣點?

我cap埋圖遲啲用了

真係股災
等睇𧋦蟈佬起身btc 落43000

短期唔大升compound LP比較着數，大升就auto 着數

賭俠巴好似本來就已經好大IL?

咁今次死硬 冇莊點升

btc要破51000

我唔要做第二個地產巴

已放左落去4.86日

投資匡智會唔係要搵錢，係公益活動ok?

43000

而且佢出得都快 係唔出賓尼有啲仆街

佢地話pro version穩定之後就會同Bunny合作

IL 少返好多，auto 跌比例比bnb 大

我得信仰

賭俠巴諗住hodl到幾時

唔敢睇股價
如果FT成交我d終極撈底單就知咩事

原來覆錯左
我講緊靈魂場

係twitter度瘋狂retweet

但bunny就嚟無人玩

未知挖下先

我唔要知呢d，我要升啊!!!!

尋日最低0.00002幾
過咗陣比人pump 咗成倍
之後仲有排升

Bunny 都好努力 但個勢唔係佢度

提弱智同警訊有咩分別
智障要死你阻唔到
做個樣

點解 bunny其實都仲ok

呢度啲QA提醒其實都係冇用

我蛋$57

減reward先唔會咁易dump?

好啦我今次都認係柒

係阿，但而家有d場apy都高過佢，咁不如放係其他場

哇屌auto-bnb仲高過autofarm既

因為正氣安全 TVL高先低apy 其他高其實係因為風險大啲 正氣農場去到最後都只會低APY

幾肯定加左都阻止唔到連登仔依度用中文講都唔聽唔通英文會理咩

0.5%係咪中左伏

auto果邊唔係farm lp冇auto compound 但日息其實差唔多

ENJ

中撚咗手錶伏 好彩只係100u

兔兔都有0.5fee
係三日後先withdraw就冇

長擺都ok啦

咦係wo多謝提點

pancake 店就係好例子

係坐貨，唔係輸

開咗局幾個鐘咋喎

都唔預咁快羅番出黎就得...都係等下次ifo

幾個鐘先上返嚟啫

drop80%第一下溝完貨升返少少走咗了

呢度玩開秒息5% token半個鐘十倍

上次都要隔日先升上去

你地起pancakeswap stake到lp? 我幾次都係pending confirmation 點算好

好耐冇係pcs度farm 呢度個個去曬賭場

樓下弱智